沙田猛龍實錄

充分表現出香港人嘅奴性同政府嘅無能
痴撚線

你估好似鄰國咁隊都唔撚識排咩

仲排緊果d乜野心態

然後放工又排過